屌你老母 民賤聯當香港人死嫁？

大家快撚啲登記做選民

利申：已登記

２００萬

隻隻字都睇得明
加埋一齊我睇唔撚明
做乜鳩

呃我老母 屌你老母

係咪泛民整架

發現時間為2019年6月17日(星期一)

時間：4:39分

地點：荃灣

屌你老母陳恒鑌

做乜鳩...

右上角好似立法會prove左

掃佢老母場

咁串？

做乜9咁誠實

exact location?

唔係好明

係咪即係話，103萬咁又點撚樣，我係都要照推啊，吹咩

你地圍內唔係驚到賴屎咩

你要死唔通唔比你死咩

點解我唔明佢up咩

唔係咁撚串啊嘛....

呢張野可以選舉時當宣傳咁掛

民賤聯係咪外國勢力嚟㗎

李加超: 我都收成期啦⋯⋯

緊急！轉發！
建制派眼中只有自己的錢！
賣完港人便回外國過好日子！

到時綜援，生果金，醫助全都沒了！

好人一生平安

下一波長輩圖

無視
你地果D唔係訴求，唔需要理佢地

食咗誠實豆沙包？

係咪潛伏建制多年既義士出手了？

我係唔理你哋㗎啦
吹咩

要廣傳民建聯與民為敵